痴線...連吉野家都唔放過

點解啲情侶連吉野家都唔放過
今日都要係度打邊爐
我都係外賣返屋企食算
利申：啱啱收工